入黎傾下James Bay同Hozier

James真係好靚仔 Hozier把聲好佬好好j 好想佢地再出名啲啊

(我鍾意嗰首 ) If you ever want to be in love - James bay

你係咪真係會come around啊

(最出名嗰首) Let it go - James bay

(我鍾意嗰首 ) Arsonist's lullabye - hozier

(最出名嗰首) Take me to church - hozier

毒撚開post冇人理

Hozier隻work song都幾好聽

Agger

Hozier出品 必屬佳品

James bay好正
成日j佢同ed sheeran 個合唱

佢真係正到仆街
又高又長髮又唱得又作得

Ed sheeran都正

好鍾意Hozier啊
Arsonist's Lullabye
唯一carry到長髮嘅男人 係佬味啊
啱啱見到個post已經想覆 但係而家先有邀請碼

咩料
Arsonist's lullabye都係我最鍾意嗰首